8/27 15:00 泛民議員記者會 討論

好似無人開POST?
開黎傾著先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

BOT快撚到

可能大部分人返緊工？

已經開始左15分鐘
冇人講

睇緊民意,都跳左過黎睇

兩邊聽緊

希望泛民唔好講一套做一套

想問講緊問

*講緊咩

回應緊佢地對777放風話立緊急法的睇法

叫做歸納緊政府對上個幾兩個月做左d 咩仆街野
自編自導做緊咩

唔好on 9 ar

主要都係屌下今朝777閪回答
點解去美國果幾個又唔出埋黎澄清
鬼祟出個FACEBOOK POST

有關泛民議員與人權及民主法案

真係好撚驚泛民賣我地

軍狗統治

日日都好多記者會睇

唔知幾時唔洗睇咁多記者會
唔知幾時唔洗個個星期上N次街發N次夢
唔知幾時上連登係睇膠POST而唔係傾行動傾文宣

屌 講得岩呀
有聆聽 所以反對
屌佢老母

同朋友間既話題都係討論琴日邊度邊度發生咩事
今晚邊度做緊live

星期六日由睇波變左發夢睇live

但係必須要繼續睇落去 繼續走出黎
先可以自由咁享受番我地本身應有既生活

今朝其中兩個咪開左記者會講

駁吾刀